寶馬 尾燈一問

原裝有哩條膠邊

最近裝左個淘仔LCI燈無
成日覺得防唔到水
可唔可以自己唧落去？類似玻璃膠咁
如果有 種物料叫做咩？

正常
拆過尾燈會咁
可以打爭口膠

原來叫做爭口膠

此post已完
唔該巴打

蛇膠